終於翻譯到｛核彈都唔割｝嘅英文

AS ONE

1. 兄弟爬山，各有各做
2. 核彈都唔割
3. 不分化
4. 命運共同體

其實都係講緊
一即是全，全即是一
有睇鋼鍊就即明

AS ONE

咁就可以同外國傳媒朋友解釋，同時用更簡單的字眼，令到更多人明白

push

You may say I'm a dreamer
but I'm not the only one
I hope some day you can join us
and the world will be as one

可以仲有唔同配搭

one as one
unite as one
action as one
speak as one
Hong Kong as one
....

民意逆轉？齊來看看民調數字 （必睇，留意幾個重要insight）

嘩，即刻有埋 theme song

文宣可以做野了

8

推俾更多人知

You may say I'm a dreamer
but I'm not the only one

We, as one

Nuclear bomb knife no cut, as one!

我會覺得solidarity 好d

We are pioneers and trailblazer.
We fight for freedom.
We transform our dream into the truth.
Our struggle will become a nation.
We are all united.

Nuke No Split

What ever it takes.

United we stand, divided we fall.

翻譯系學生表示認同